[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2981)

快

慢

注和客仲未死

你搶就得 人地搶就唔得

蘭斯+1 100%

半場 啲人就潛曬水

和和定和客呢

通常咁既情況 客會大炒

Why

Details

因為我買左

同意 主會大炒

仁k場場俾人cup?

淫k會贏

笑左

後備龍

主隊因咩事換？

咪係 最憎人搶1001

傷

方便做假波

冰封入球 全細要半格

半2全2

要1-2

準備紅，尚武前鋒各一張黃

開波開波

cup未

上吖 重慶斯威

開左波都咁靜

客有機？

上盤jump ar ma

客無曬攻勢

下盤咁快淆底

假球聯

屌中柱！

我就唔撚信呀

好靚

等紅格先cup

主隊冇龍門狀態

冇睇？

狂攻勁過巴塞

客贏ok?

上盤24

你？

有無link

邊隊中

客

31%肯cup未

上吖 梁準我

客入多兩球啦

唔識cup

主換走鬼佬

仲勁

上下盤贏都好啦 俾多球大波先啦

12

goallllll

1:2！

Goalllllll

Cuped

尚州

cup

上盤日

鳩

岩岩邊個話我地燈西？

上盤=主隊盤

冇買笑4

唔明上盤手足怕甚麼

大波goal

上盤 大波收錢

仁川追和，ok?

都話你冇睇

上洲易到

上盤

明曬

仁k聯=日職神船

1:2大波收錢~~~~~~~~~~~~~~~~

半大全大cashed

Easy

屌你老母淫k團

1280條gel頭狗呢屌你老母

追住黎jer做咩？

係咪gel得

輕鬆杯，呢場易收，多謝真飛巴打

BTW客比多一球

Lm

巴字頭

場場買下盤輸到仆街 介了

主隊個個呢 ？

凌晨咪贏囉

正

凌晨有咩心水

大波收錢了

唔好gel 要456

Gel頭收屍

笑左 今次到上盤gel

好彩有客隊傻仔犯錯俾主一球先,唔係主咁廢點開大波

屌

Gel撚爆

咁都輸我認命啦

尚州正氣

基本野，客其他

Goal

主真係廢到 買左客無驚過

廢青盃 尼日利亞 美帝唔贏就唔識賭了

上半到依加仲係2射

我都廢事講，我用例子答你地

睇下邊邊會笑到最後先

買主嘅人咩心態

全大易玩到

狗會

gel頭狗大大碌容易食
食左屎未

事前冇人理佢啦 入一球沖出黎貼飛

下盤度定下場未

你旺跟實了

咁快gel

求下客隊比多球

主第1球-6到，連射果個-6精都比人換走埋

56' 爆左2/2.5 細

一gel會出事

又可以再cash out 20k

上盤易到

和5.5 主21倍
老實尚州尚武真係可以gel

嘿嘿 下次一齊贏多啲

買咗2倍大波 主盤 已立於不敗之地

岩聽

仲讓緊平半

下場跟

廢青盃唔買尼日利亞同美帝唔好話識波

Call time out 換返鬼佬出去啦

睇到好多手足買左主

靜到

60' 換人的條友，希望有啲用

1-2波膽
2倍大波已中

主個球應該真係唔小心入

淫k會追和

買主不如買和 贏閪到咩

點解我會買左客fg唔買佢客勝

6連針

買咗呢場今晚12點派唔切彩

好人一生平安

要遲幾多

派唔到

派到啦

唔係最少3粒鐘咩

睇你買左乜囉

派到1.75
派唔到1.85

其實唔難，我連續3日提2皮了

抽水仲深過狗會

客隊入多一粒一世球迷…

巴打 由5000推？

尚州俾多球啦

入多粒

搵食姐

咁大注驚唔驚 利申：上盤嚇到手震

正如馬po要睇連巴
波po就要睇好人巴

上個po咪有個人話

2/1.72 8成
2.02/1.7 8成

係咪咁？依家係開左幾多成？

支妓

完場前15mins紅格37% 俾多球

派唔到1.85

點做到 利申jump 左10k

主追和激死班上盤狗ok?

韓國神船對家

客 入多幾粒 穩一穩先

1000推一星期上左100k

有吉士

仲廢過神船 呢隊

冇買盤追飽佢

下場

K1太假，入多球先信

1000$ 買條3串1中晒開始推

我撐你嫁 我地呢d燈西

我2個月輸100k...你一星期1k上100K仲夠你黎

多謝，未驚過

神呀

一陣客入多粒激死你地

講運同講順架姐

有運就要谷

客隊仲屌打緊,可以等收錢了

唔順個陣 最多輸左幾多？

買左大波 等緊收錢
想睇大船沉

最多都係和波輸半

100k

不了 要贏

傻鳩8分鐘出嚟gel頭

尚州屌多粒未

有咩要注意

兩隊唔好再入波 1:2完場

唔知佢真心定假膠

小心羅湖城主場龍

美職最撚尻 廢老隊反底未

有即場就易買 呢場....

100%仲要用依個表情抵豬啦

贏都俾你咸到輸

廢老好似傷左

主禁吊

隊波作客廢到
fc la又黎讓深

禁屌無用
入先得架麻

客要入 456

以後我叫燈西蘇保羅

門都射唔到 屌屎忽咩

我已經連中唔知幾多場。。好驚
未試過咁樣中法

想睇

lm

多左一射

派錢

我都試過中到驚 要好好把握

和波開心 兩邊都收錢

追和未dllm

我個單呀 頂住

從來唔做呢d
分享心水就可以

入多球啦求你

客入多球開-1ok?

法甲咁撚仆街開得兩場盤

好運都要驚 唔要比我

不了

真係，一生人無乜幾多次

開你老母

追和快

無 贏到有啲夠用 係香港hea下先

仁川聯 玩撚完

仲要係里昂半一客盤...

紅格時間

韓假主絕殺

呢場咁易又唔使等到90分鐘先黎料真心正

76-90分鐘，主失球30%，客入球37%

摩納哥

細波針

識d野

67%1-3

正確分析

韓假幾耐派

有料

頭先開波主話gel個d去哂邊?

好似係11.11%

縮到入.....

排隊入錢

落緊去馬會排隊

想請教下係咪剩係推盤，同1.7x果d會唔會買？

和客

榜尾都敢gel

1:2完場

真係多謝仁川聯入先，尚川反cup後就打邊爐

一間11點45分再出水，有無巴打跟

btw北上中，未必回得咁快

有

法乙？

開tg

我會起機揀條3串1先，揀3場重心中左有5-6倍咁就易玩

GUN

不了，最憎賣料狗
我唔做呢d

仁川對家一槍過啦

唔係叫你賣料 想做過記錄見證姐

雲加gel 22
開個1:3 la

唔識搞呢d

主隊想學阿樂快開比人吹停

兩邊 事但入多粒啦屌

Anyone g?

推到上100k先開始玩20k單頭？

問馬會

罰球都未識開學人踢甲組

仁川機場準備降班定係飛去外國做鴨？

唔係，6k開始可以分2-3口推即場，我鐘意追角細/細波起機

咁中返6-7口咁就上到20k左右

主隊踢到好似領先3球咁

主絕殺22

暫時睇好朗斯/ nigga
一間決定插邊場

機會黎啦 仁川

絶殺pls

卡塔爾下盤

要入一早入左啦

屌你老母貼飛好波
真係返歸喊喇

識入波果個換出左 入條毛

細青啲半場主客和好吸引

End Game 未

仁川要贏除非有齊無限寶石

踢得曼城u21應該有料到

多謝你

咪又係想方便跟 講得咁好聽 做見證 笑撚死

傻鳩 客隊都有人貼啦 輸撚懵左?

客收錢！

完場啦咩⋯⋯

你覺得收唔到錢咩？

反手黨

頂得尾

而家唔gel完左gel黎托

完喇
而家立即完

諗起下盤班人就想笑

卡塔爾u20贏過克羅地亞u20

巴打我無追post 但你幾連中

差d

真，入左1-0 係咁笑9我

我都廢事出聲，睇下完場邊個收錢

下盤1:0就gel 依家半格都冇

主定客

主

我呢兩日朝早先甘
兩日都插中一條 10k 3串1

唔好gel 頂撚住

氣數已盡

屌。河南炸左

多謝真飛先生

韓國d xx聯：都係撚狗多

多謝8分鐘gel頭狗

me？

有個踢天狼星

you

客收錢

懶獨特買榜尾個啲

卡塔爾唔知咩來頭 贏過克羅地亞u20

搞撚掂

仲話我地燈西

賽前唔知邊撚個話和客 1:2ft

2.25b gel

完未

完

上盤手足

淫川都買咩心態

gel頭狗死老母未

淨係知邊個gel撚爆主

Gel頭先

客勝兩倍 cashed

我地笑到最後，收返5皮幾慢慢玩

又要等三個鐘先有錢收

買利昂jump 買返上盤即中返
都係主力做返上盤黨

1680 $ Ging

秒gel巴 多謝曬

雲加 好彩我係買客

Thanks you so much

淫k100%

橙到

希望12點前派彩

收番1皮先

Sandown Park跑狗開足成日熱門咁制最後一場爆最冷條Q

和客4.6倍

記得有條友仲話想收上盤飛

下盤1:0唔GEL點開半大?

主好撚慘 91分鐘miss黃金機會個鬼佬訓左係度喊

喊啦屌你老母gel得咁開心

鬼佬都比人燈死

Gel頭狗都喊緊

真係諗過半大3.55

乜都冇買表示依場花生食得好開心

12:00有一場重心

反摩反cup 了

請出招

你買客係double happy

睇唔睇到個中立場係咩國家?
計返氣候或會有幫助

終於見到大船唔駛沉

單數cashed

特魯瓦-0.5

咩app?

就係見成朝都係上盤我都係博下呢場韓仔又係上盤 嚇撚死

買半大最鍾意有人秒GEL
開唔開到半大係睇佢地有無料到

係 成功到達

今晚重心了

秒gel下盤既人去左邊

u20.好難玩

bin.c

買大波就得嫁啦

洪都拉斯對家似樣

後生仔邊識射

客cashed

仁k聯100%

妖

有無人知人在日本有無得入hkjc app 下注

上盤巴打揮下手先

網頁版

電腦

韓狗12點前派唔派到

星期五
頭場

0-1/0-2❌
和客 ✅

真係同查內爾一模一樣咁

又係主隊秒goal斷我0102波蛋

An機可以就咁入 iOS要用web版

我都怕派唔到 所以一早買晒過關

其實成班都問非所答

條友問有冇人知 應該答 我知

半場主客和過關 4x5 足球過關 4x5
星期五 2
洪都拉斯U20(主) 對 新西蘭U20(客)
半場主客和
客@3.70
星期五 3
卡塔爾U20(主) 對 尼日利亞U20(客)
半場主客和
和@2.32
星期五 7
烏克蘭U20(主) 對 美國U20(客)
半場主客和
客@2.72
星期五 8
烏拉圭U20(主) 對 挪威U20(客)
半場主客和
主@2.45
明日對答案

新西蘭客win

直屌半客3.7倍啦

尼日尼亞 -1

法乙主隊回到平手高水

有得買好買

一早買左, 好驚

卡塔爾
特魯瓦
恩公

好驚法乙又和

轟了

yy jump左？

拎wifi 整熱點share比第部機都可以

受讓變讓返轉頭 坐和望贏

恩公 AIK 維迪斯 挪威大波
尼日尼亞 半大
訓醒對答案

朗斯真係不敗？

坐和望贏

上場鬥捉120分鐘先晉

唔理啦，平手坐和望贏

巴打平注20k

客隊好重飛，似和/贏

新人lm

朗斯x恩公

同路

閪波針 又白玩

韓假真係出名派錢奈

買朗斯個啲準備驗腦

本身買左主 好在開波前補左1.5注客

我覺得似主盤

10場不敗主場有平手會唔會太旬

唔係燈西咩？

又係打和走盤

本來平半 係客隊聚飛 先變平手姐

買真飛平半 1.9 買左
依家平手1.9
點撚算

買多注

買多張，溝淡佢

高水平半都好似抵得濟

12點派唔派得切架

決賽都係打穩陣，最多加時十二碼

仲未派
慢撚到

俾條明路大家 燈西再發功

你上場好似失效

其實我唔係燈西 只係俾人話 只好認

客 Gel

主cashed

巴打買左咩

等韓假派彩 等到懷疑人生
仲奈過波叔果4000$

仆街政府同馬會都唔知係咪欺騙我哋港豬

買得切12點就得啦

高麗波十二點前派到都算奇蹟

波叔死咗好耐

12點老閪都買大

買錯左12點法穴大dllm

2點前應ok

gun

AIK太荀？

1.68比狗買

主1:0見呢度好熱鬧㗎喎

仁川聯咩事

輸能死人

你個名

hi

韓假又上盤

正氣

又係1.6x呢啲死亡賠率

呢幾日上盤黨汁咗幾錢

Long C?

烏拉x尼日盤xAIK 3x1
重注

得今朝上盤姐
琴晚下盤

中風

1:0好撚多gel頭撚

岩岩訓醒。。

反手啦
正路上盤狗多d

法乙應該又和

巴黎fc 叫左全場最尾先執返條屍

朝早贏嗰啲白玩
又要認真度

屌 仲未派 點買12點 死狗會 錢就識即刻收

法甲點買各位巴打

介左韓假
想轟尼日尼亞

有冇咁多半大

摩納哥對家

信心?

實力一定nigga高d
如果唔渣流攤

Boggs 窮，後生要搏，跟

如果你allin 今晚可以早d訓 4-5點先派

好有信心一陣紅多粒先肯撚定半大

朗斯升班賽都有大飛落

落得好勁
好鬼

法乙 主隊full team 就要主

唔FULL TEAM 等下年先FULL TEAM?

點買好0000

11點都未派

睇完yoga lin 尚洲又要反cup埋 爽

仲未派彩......

想陰人?

OT完搭車返去食埋飯沖埋涼都仲未派

個幾千蚊真係叫我個仔燒比我算

頭兩場廢青杯大波得唔得

屌 仲唔派點買12點呀 佢老母

塞內加爾冠軍12倍係咩玩法

派左彩啦

竟然唔係報假

半客2串1

咁都比人負皮

差d屌鳩你

德乙 法乙點買好 有咩心水

串撚到 但駁唔到

唉
又諗返起琴日史特加回飛

買襯亞洲波都針 好彩有法假

今晚馬會派錢 卡塔爾重心
其實而幾年卡塔爾足球水平提升成點 大家有目共睹
唔好睇馬會見卡塔爾戰績差
講緊2015年 都唔能夠作準

有冇彪析

咩2015

睇下又會唔會見光死

今年廢青杯香港冇電視台播

real on9 冇一場有即場

馬會近十場卡塔爾戰績係2015年

對上果場2015年踢

9.5b

超重心？

有咩大船？

朗斯又終極大船 依次沉啦掛

冇
想跟大家心水

法甲有邊隊仲有踢既價值

3x1

韓k派左未

Just

9536 24-05-2019
23:31 角球大細 星期五 5 韋恩 (主) 對 恩高斯達特 (客)
大 [9.5 個] @ 2.00 $1000

近期運氣點？

聽日先有超重心 已經度咗幾日

卡塔爾係吾係回飛

信朗斯

特魯瓦 尼日利亞ok?

之前連輸5場 依家連贏4場

法乙同路

u20大波2x1

朗斯球場坐到4萬人
特魯瓦坐得2萬人
加上朗斯老牌球隊，法甲冠軍都拎過一次

拿，實力上一定係特魯瓦佔優
1）體力更好 、休息時間夠
- 朗斯得2日休息，上場仲要打加時，體力消耗如同一日打5次J
2）特魯瓦主場勁，近況又好
# 其實正路一定係買特魯瓦

但好可疑既係：
特魯瓦竟然 「兩次回大飛」
情況同琴日史得加非常相似

睇黎大戶又收到風
特魯瓦未必想升班

新西蘭出面落飛熱洪仔，但馬會都仲係無動於衷，好驚

屌你

屌你咩 又燈

要咗卡塔爾 是咪懶惰特

韋恩呢

唔買果場 不過要就要恩公

恩公係主定客?

想要埋加一..

佢想以後喺度單機

有billgor帶領你羊錢仲要block佢？

冇咗14號 你買埋我個份

法乙細波？

主盤食硬

所以彪哥最終要？

頭場好好笑
明明係洪都廢到仆街
新西蘭差唔多全隊都係威靈頓鳳凰仔
夾慣夾熟
竟然主讓客. CLS

尋晚屎有兩回合 可以睇住黎食

今晚一場過 又一樣？

上盤
尼日x特魯x恩公

主盤啦

係到講咩大船大船 最後咪又係和波

醉愛上盤

100% match

兩場大波穿埋 點睇？

U20?

尼日nigga屌打

屌又同路

打咁多
我想知你邊一邊咋

rip jump

係唔好買上盤咪同路

法乙想屌和波

又四位數

9成又斷一關起碼

半大

朗斯盤啦
呢場明顯 d 大戶、歐美體育博彩基金佬收晒風
大注咁買朗斯
咁唔make sense 都買
知咩事啦

好人巴here?

佢要朗斯啊 唔洗問

惦
一齊收錢

只出一場80%重心 特魯瓦［0］

杜百成

場法乙唔識補
一早買左主就算數

和硬唔使係到咩幾多%重心啦

大佬彪齊羊

特魯瓦 重心

朗斯大船+bill歌同路

skip左算

買尼日 aik .恩高

德乙建議 你地買角大 唔好買盤

準備收錢

射邊場好 比多場2串1

法乙應該會加時

睇下波先
特魯瓦

朗斯 大船已上

法乙大波

2邊都大船

我買左佢先出

支持

希望起機成功

OK 盤都唔撚要

特24

我都覺得會開4-0

手賤買咗主

大戶

01

0-1

又秒糕

朗斯 飛到波到

又秒入

咁快01

0:1 朗斯

即jump

秒

秒糕了

特魯秒針,,,

準備456

又黎

CLS系列

唔該好似尋晚咁秒goal

秒爆3注

我朗咁快入波 fg cashed

特魯又話盤王

好似上次咁90分鐘比巴黎追和

又秒GOAL場場秒GOAL

大波come on

我屌你咩

LONGC唔買就正氣 屌你老母 平時呢隊野要屌到化

懶獨特杜爾斯88

leon夠係盤王啦

ok

半大24

又要叫cup

蘇兆輝隻馬憑乜嘢大熱門
仲諗住佢點都會執返場

琴日俾史特加陰左獲
唔可以再重覆犯錯

屌你咩你都需要訓

U20入波未

上呀 大船

利日似樣

彪哥 禁左制未

我愛彪哥！ 一路走來只愛彪析

升班賽都有飛到波到 抵輸

2.5大

朗斯盤易到

盤王唔一定想升班既

gel你老尾

半場cup硬咁濟 我對呢注好有信心

又gel啦又gel啦

今日啲波 飛到波到

新西蘭goal

半場2-1 支持你

Gel 都中啦 信心大船

新西蘭大波gogogo

洪都1.95b 易能到

沒賭的第一night

又閪 特魯

尼斯有無人屌？

德乙點賭 快

洪都拉斯條友收左錢
咁都踢到入去

7分鐘cashed

Ja ga

洪都大波

7分鐘就fg cashed

個心好不平靜
但要忍住呀！

Cashing

屌冇買紐西蘭FG

上盤又要叫

高水大波

要就買客 驚就忍一忍啦

傻仔洪都拉斯踢粒波入自己龍門先發覺係自己龍門

半場2-1 全場3-1 快

你唔買 大家就會贏

做乜唔賭 介嗎

傻你條命 唔係佢我點fg cashed

邊場

3場大波波上啊

邊撚個gel屌邊個 咪撚gel

針哂了

朗c好波

ok you win

屌新西蘭咁都唔入

特魯24

朗c 半大24

學下尚州cup la

個人認為尼日讓唔起

朗斯大波波

半大呢？？？？？

Gel gor 辛斯

病賭好撚辛苦

2和B GOALL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

尼日尼亞goal!!!

尼日goalll

即入

講完就GOAL

尼曰尼亞半大

洪都半大未

上盤飛開到 派你$100

好！

12場 全客

個人認為特魯輸硬

尼日上呀

我都病賭 你買十蚊過手引之後all in尼c la

好快

你咪撚嘈

特魯認真未呀

好想輸

摩狗上場反底豬死

Yy 主定客？

jump硬啦

咪撚入啦仆街 on9架

屌得好

U20半大2串1各差一球

唔好咁

屌信念唔夠 下場買咩

無你大 但陪你

特魯仲係0射!

串左主
但走地廢輸補

講真 謙啲好

好人巴 有你有我

Sad 買唔到 祝中

我9點po左水啦yy

Thx

三場客fg

又係asw 屌你老母

朗斯咁多黑鬼

秒GOAL 恩高！！！！

恩高又秒goal

恩公秒1-0

恩公

恩公!

4場全客fg

恩高goal!

冇買但祝你心想事成

一齊斬馬會

０：１

０：１

０：１

０：１

０：１

０：１

０：１

０：１

０：１

０：１

０：１

０：１

０：１

０：１

半大已死…

Same!!!!!

4場客fg

3場0:1

贏要囂 輸要更囂 唔好輸個氣勢

屌你老母特魯

唔好屌

四場啊係

莫艾誠好嘢

美國U20係咪好勁

客fg cashed *4

恩公咩料 唉一開波又叫cup cls

全部 0-1
客FG fat fat

9點訓醒左

new zealand

新西蘭半大易到！

威靈頓鳳凰２：０！！！！！！！！！！！

洪都半大全大easy cashed!

洪都公廁隊

紐西勁到

Kiwi

德丙會和

大球日爽能到

紐西 3 倍半大

新西走地仲讓波 點買

全部秒goal

屌你老母 asw同親路就針 今朝利昂

恩公又秒goal

洪都大波-1

特魯 韋恩cup閪到咩。。。。

朗斯賤種 唔知幾時又撚賭仔

屌 好日都唔買場下盤 一買就要嗌反杯

下一步特魯反cup ok?

成隊有７件係鳳凰仔， 日日練波夾慣夾熟，根本ＷＩＮ硬

屌早知要紐西蘭

我穿埋尼日nigga 快入！

紐西入多粒

由今朝開始就玩秒goal

唔撚記得睇ASW, 岩先00:00 諗緊要邊隊, 最後SKIP左

尼日 有冇機全大

下一步係追和 唔追和點反cup

一球兩分？

有！！！

屌琴日架仔

asw好撚仆街

Asw is who?

utoo

燈閪就咪學人開channel啦仆街

好撚好笑 洪都

覺得一陣會0:2 打擊特魯既人

今日客隊日

你都係

尼日入多粒ok???

度定2點半，有無人跟？

中波膽1個100

大蛇

Ac 慘4..重注主win

冇開爐害人咪得 咁驚同路一係咪撚賭

我啦

卡塔爾快手入返球

美國？

我了

3點 尼斯 有無得諗

留名等

琴日輸到仆
無諗過日本對面下半場走晒樣

特魯瓦D人神不守舍咁
點搞呀

...咁你又賴人 on9.. 輸又賴雲加 又賴asw 又賴m狗 又賴彪

asw出里昂

特針

秒goal全細定律

特魯瓦反cup gchi 區

洪仔真係爭一粒開大，點解我會買錯法穴

朗C 世青 大波 快

留名跟！

杯隊賤種朗斯

有你有我

雲加開爐
彪同m狗係笑

有人想跟再出水，連中唔知幾多口了

恩公 入完波都幫下手刷角啦

跟

各位手足咪撚買辛斯華爾[0/+0.5] , 開到全格. 我直播食屎

洪永成我屌你廢到冇譜

Gun!!!

跟實！

要了
comeon

特魯屌到轉平半 cup未

嘩 高難度 唔識欣賞 半一作客上盤高水俾狗買

佢出親個d最好skip

我

aik回飛

法穴大波

收到 學到野

天呀你係咪玩我呀
冇錢買嘅時候啲大波波

不過人在大陸，上連登要翻牆好慢

感覺朗斯個場會走盤
利申:冇買

特魯斯踢到好似贏3粒咁

+1 同路了

要了

最多和食半格, 開撚到全格咩, 但要驚足全場,個半格拎去睇醫生都唔夠

韋恩 仲唔刷角？？

我連針準備第7注
入多一注跟你

用safari買 好快

nigga goal!! 0;2

尼日利亞又goal

Gel gor都要辛斯

nigga!

半大半客收錢

尼日 正氣

非洲隊勁撚到

屌你老母 特魯合作d

ＹＥＳ！！！！
２和Ｂ ２：０！！！！

半客半大中晒！！！！

真係2.5

洪狗同卡狗 兩大垃圾

半大 全goal

goalllll 入多粒！！！

笑 特魯呢d賤種

尼日整多球全大吧

半大極速cashed

特魯封盤

廢青杯 ＝ 上盤杯？
正氣到

U 20大球杯
易能到

妞 3-0

哇屌
鳳凰仔３：０！！！！

半客 ３.８５倍真係肥仔水

有無人兩場半大穿起？

0:3....

03

屌 0:3
冇買到pk

極重心
洪都半大全大easy cashed

足球水平差禁遠 點踢

屌紐西蘭全大

7點買尚武。。。
依加買韋恩特魯。。。

冇撚買到

半大2串1 gel7倍

唔夠信念 無買半大

尼日好快都0:3

點解我買錯左

痴線 洪都全細秒豬
唔賭

上盤係得特魯唔合作 你老母

半大 全大 搞掂！

買個陣得返3.25

半大2x1@5.32cashed

法乙做嘜9

韋恩角球

巴打們
1點有無半客

特魯即場轉平半

走撚曬寶

Me!!!

全對家點賭

燈閪岡燈能到

我另外買左２和Ｂ 半場３：０波膽以上
早知買埋鳳凰仔。。。３：０都已經有５０倍。。。。

屌馬會買撚左加一 1.4幾 想笑自己

0:3大波收錢!~~~~~~~~~~~~~~~

姐係要cup?

點解諗完唔買半大2X1

新西蘭var?

屌笑撚死 0:3 仲讓低水

開錯盤

特魯24 取消關注

差恩公9.5b

直屌咗半客，希望收錢

去唔去屌西？

U20都有var玩

2點收錢

半大係咪又要2:30am 先收到錢

nigga細波24 訓先

1.4派錢系列

尼日快啲整多球

1點開波點樣2點收錢

洪都大波收錢
恩公 尼日頂實

大波唔駛30分鐘收錢好耐未試過
重注左等完場有排先收

有冇人買左德乙角細？
岩岩睇返買錯左

串晒半大就發達

想請教下各位Ching iphone 係海外點樣賭香港馬會？app唔俾用

病賭頭降了

馬會網頁

safari

點會
大球少角定律
下半場實冇角

HKJC website

日本
IPHONE用網頁板,
ANDROID 網頁+APPS都得, APPS有WIFI就可以

紐西蘭 [-3/-3.5]

多謝各位Ching 踴躍解答，大家贏多啲

有無人派

德乙快快手手開個大黎

有預感2場0:3
半場波膽串埋就肥仔

係一定要用safari ? Chrome not ok?

試左先問啦

兩場半大幾倍？

得掛應該 網頁版就得
但好撚難禁

上到網就得啦

恩公刷角

7倍

串埋7

上到網同埋個户口一定要有錢

4c

特魯咪斷我啦diu

屌你原來韋達角大王黎

你老母 特魯

-6角

特仔 35分鐘到時間入波 去吧

屌 特魯可否試下追和
明明上場都買朗斯
90加比人絕殺
驚撚左